利物浦等捧盃！英超計劃閉門作賽

新冠肺炎疫情嚴峻，全球多項賽事叫停，英超亦於上周五暫停，但有消息指英超初步決定唔會提早結束賽季，會繼續踢埋餘下92場比賽，但只會閉門作賽，睇嚟利物浦嘅粉絲就唔駛擔心啦！
自從英超叫停之後，外界好多猜測，更有消息話賽季就此結束，令利物浦想30年後捧盃夢碎，但英媒周三（18日）報道英超賽會初步有定案，由於尋日歐國盃宣布延期到明年夏天，預留番各國踢埋今個賽季嘅餘下比賽，而且仲話希望各國聯賽可以今年6月30日前結束，所以英超組委初定會重開。
不過，英超雖然重開，但所有比賽要閉門進行，無觀眾，但會有電視轉播，球迷仍然有波睇。英國《太陽報》就透露比賽場地要喺中立場，可能會安排喺英國中部地區進行。
目前，曼城、阿仙奴、維拉、錫菲聯都仲有10場聯賽未踢，而其他球隊就剩9場。消息指，大部份的英超球隊都希望可以踢完呢個賽季，基本上都接受足總方案，但具體嘅復賽日期及其他方案有待落實。

會繼續踢埋餘下92場比賽
即係有92次機會互相感染

踢前驗身

英國佬唔知有機會帶病原驗唔出但係會傳染

出d有病嘅球員 輕鬆帶波無人敢埋身

有病都冇力踢。。

個個戴口罩先准落場

驗尿啦死利狗

班利狗真是損人不利己

Cos

信BJ

今季唔計啦屌你老母

唔通每場都驗咩 姐係個個禮拜驗 1 2次

確診果班吐痰落個波度
仲有冇人敢掂個波

笑西

sor 我地大英政府無病徵係唔比驗的

笑你崩牙

咁阿迪達會唔會企場邊

點會不利己呀

慢慢行都得啦 無人敢埋身既話

咁當年愛華頓贏曼年又不利己？

一直隔離 唔俾同外邊接觸所有球員直到踢哂92場

車記試下場場出奧袋 睇下有冇人敢mark

屌
利物浦想捧杯咪arrange兩場俾佢踢埋佢咪算
係要咁多隊一齊攬炒

呢招幾好

咪ON9啦
歐聯席位點分？
歐霸席位點分？
降班點分？
升班點分？
仲未講緊其他so-called minor野
e.g 廣告 / 轉播 / 門票 / 合約

屌

咪25 啦

啲鬼佬都唔驚 普通傷風感冒咋

講到剩係利想繼續踢咁
話你呀 死獌狗

唔理下季有幾多足球員染病 總之利今季要攞冠軍

而家利記等捧盃呀
你等到short左？

掟壽包奪冠

利迷不斷吹消息黎j

意大利死到咁都未斬
喺度FF斬英超

都預左英足總會做比痢
但估唔到用呢種方法 一齊㩜抄

其實猁係要踢兩場
反而爭歐聯同降班區果幾隊
先要踢晒

改球例吐痰要黃牌先啦
班仆街淨係避握手 之後吐痰吐足成場 慶祝又攬頭攬頸 好反智

根本d人唔會理
英冠冇得升班的話 幾隊會準備告英超又當睇唔到

般尼矛夫已成condom

d人只會覺得英超要利拎冠
唔會唸埋其他野

利輸一場咪又要跟第三場

支持

首先要鏝贏

終於有波賭

到時痢可以對住觀眾席扔壽包啦

仲踢

有身體接觸，黃牌！

其實我有個idea比較公平。英超今季淨返既比賽同時作為下季開頭既賽程，一場波既得分同時加落兩季既積分表度，咁可以打少好多比賽，其他隊又冇得話賽季未完唔公平。

咁套用返當年曼迷思維班利狗而加咪損人不利己
有講錯？

馬馬度沙鳩我屌你？

咁當年愛華頓贏左曼聯之後有無盃捧

點會打晒咁多場，肯定利踢完兩場，或者提早奪冠之後就會即刻宣布英超即時停止比賽

佢好鍾意25利迷

曼聯唔踢點知駛唔駛降班

咁佢贏咗場波係咪損人不利己

沙鳩畜生嚟

而家利記贏多2場波咪損人利己咁捧盃

明叔邏輯好清晰

曼聯唔踢點知會唔會唔駛降班

爭歐聯同護級重緊要啦.. 狼隊爭1分，老西都踢埋佢搏下.. 維拉護級就窄窄地啦

。。。。。。

咁咪取消囉
成個歐洲得英超有呢個問題咩

英冠無人理系列

The Athletic 報導，如果今個賽季（2019/20）英超無效（null and void），英冠榜首列斯聯、次席的西布朗均無法升班，屆時有可能入稟法庭向英超索償，每隊因為廢除球季而損失的金額可達1.5億鎊。

目前英超暫擬在4月4日復賽，但武漢肺炎的傳播高峰期在6月，球季未必趕及在7月尾前順利完成。在本週四（19/3），英超20隊將會集體投票，表決善後方案，其中之一選項是廢除球季。但是，列斯聯和西布朗如果保持其聯賽位置不變，就可以獲得來季英超席位。可是，廢除球季意味兩隊前功盡廢，每隊甚至會失去總額1.5億鎊的收入，故此可能會向英超索償。此外，位居第三以降的球隊（富咸、賓福特、森林和普雷斯頓）亦有可能因為無法參與升班附加賽，而向英格蘭足球聯盟（Football League）發起訴訟。為防止這成為法律上的私例，英超20隊表決時既要顧及自身利益，必定要考慮其後續影響。

個個都有咪公平囉，唔能使驗

大家都好波

會唔會爆肺

2場？咁猁剩返個d對手點 有分定冇分

CoronaVirus' Premier League

正確 傷風感冒都高危過依個廢炎

應該有肺炎一隊

根本就拎硬. 足總今年都擺明想比個冠軍利物浦.

咁你俾唔俾列斯西布朗升班？

追住對手狂咳

呢張gif 睇唔到stoke球員收步放水

呢個時勢仲踢波
投降啦 快d頒比利啦

呢樣可以傾，因為腰斬賽季佢地都冇得升。如果用我呢個方法可以唔俾升但收英超轉播費，本應降班既就收英冠轉播費，起碼冇咁蝕。

英超班狗真係仲低賤過藍波
消息指，大部份的英超球隊都希望可以踢完呢個賽季

鏝要不敗先得

而家吹緊大家係場邊輪街場咁輪個中立場 一日踢一輪 每隊3日踢一場比賽

扔壽包

食屎啦你
屌你老母

都算好事黎既有波睇啲人減小出街
對防疫都叫有幫助

herd immunity
當成隊波都中晒

就真係中晒

樓睇空場捧盃

某北倫敦大球會po個po主:
咪on9啦
唔通無限拖延到2046?
唔取消，球員d合約，年齡，狀態點算?
要回水咪問雜種攞囉

咁如果佢地下季留到班 咁下下一季又收咩價
如果原本應該升班既個隊下季升唔到，咁下下一季又收咩價

淨返頭六隊未打既就爽yy

其實唔明點解要踢中立場?

一係一齊無事
一係一齊有事